初期懷孕嘅特徵？

突然間俾你中出

爸爸

女點中岀人？

突然俾人中出

冇中岀到

個個唔同，胎胎唔同，無得答

只係冇帶套咁入左兩下，之後都帶返

最簡單睇月經

個個都咁講嘅

除左呢樣呢

我係女絲囉

上連登開post

自己會feel到，唔洗問人

媽媽

same，條女遲嚟兩星期了，同你一樣情況

咁佢有冇啲咩唔舒服？

同cb驗孕棒驗啦， day 25 已驗到

好似feel到嚟唔出咁

真，我問題我嗰嗰唔肯

孕吐
大肚之後就無乜

btw十星期內仲可以去家計會墜胎

我個同事有咗四個月 除咗冇m到之外其他方面好正常 比人問佢係咪生鼓脹咋

咁咪聖母瑪莉亞囉

女友 30/9黎完m 1號搞左一次 之後10號無啦啦有血左4日 之後無再搞 今日1/10都未黎m 但佢食量多左 同容易攰 同埋爆燥左 會有左bb?

過多一星期先啦

幻覺嚟嘅姐

媽媽唔好唔要我啦

乜連登仔頭頂有2條紅線咩
上黎問做乜

比我檢查下就知

糞便同精子幾時可以結合

驗咗未

諗住過多幾日先

驚咪驗孕囉 自欺欺人都冇用

同緊樓主講 你個case要等多一星期先好驗，唔係冇咁準

咩牌子驗最好 同準

隻隻差唔多
遲咗十日左右就開始準

其實直接睇醫生好無 因為我覺得應該無中 而係佢亂左

除非你係去婦科做超聲波咁照
唔係嘅話睇醫生同用棒無分別

我上月都係咁
你女友4日有血係正常黎M既量定係少D?

佢話比m量小 但都要用m巾

佢今日已經第40日未黎

如何正確區分陰道出血是着床懷孕還是來大姨媽

1、顏色區分

大姨媽的血是紅色的，而着床出血的顏色是粉色的或者褐色的，一般着床出血不會出現紅色的。

2、量的區分

着床出血顏色淡，量也很少，不會出現增多現象，而大姨媽來了，剛開始量少，慢慢會增多，而且會有血塊凝結，這些很好區分。

3、周期的區分

大姨媽的周期正常是持續4-7天，剛開始少，慢慢增多，再慢慢減少，而着床出血一般會斷斷續續，時間也短，一般在1-2天就結束了。

4、肚子疼的情況

來大姨媽可能由於痛經會有腹痛現象，而着床也會有輕微腹痛，但程度比來大姨媽輕多了，也不會出現腹痛加劇的現象。如果你實在確認不了，不如直接去醫院檢查或者買早早孕試紙檢測，這是最保險的方法啦!

原文網址：

問范冰冰

我冇中到😂我大姨媽揾左我

應該係我訓得少，壓力大先遲嚟姐

感覺到自己懷孕，但內心不斷否認

咁以後安全啲啦sis😂😂

我下個月會食藥

此 post 已完

長期食嗰啲藥會唔會傷身嫁？😮
有冇藥介紹，我都想試吓

我都未食過😂

😂

爸爸唔好唔要我

啲人話 優悅好

👍🏼Google吓先

好😂

佢29完 我地1號sex 佢10-13號有假經血 今日3/10仲未黎m

陰莖勃起

好大機會中

點解咁講

但佢好多症狀都無 係有時會燥小小同易攰

因為有假月經😂

我個個9月頭黎 中間應該安全期做, 到今日都未黎 但係又無話有假M
淆淆地

去家計會/青少年保健中心見姑娘拎藥啦
又可以有人跟進 又平d
出面賣緊$2xx
我起青少年保健中心都係$100一排

但我係外射同埋佢無咩症狀

只要唔用套都會有機會 未射之前都會有小量精子經前列線液排出

我3個ex 加呢個 都成6,7年
外射左咁多年唔會安全期咁樣有事呀.

好難講

我都係M完做左一次 月尾做左2次 中間都無做過
求下女朋友 快D同我講黎左M
不過佢有左我都會生

遲幾多日啦 想問食藥落b 係幾錢同有無咩吾好

落B對個女仔好唔好

但無計 佢吾鐘意小朋友

咁唔鍾意就帶套或者食藥啦屌🤦🏻‍♀️有冇諗過個B係無辜架🤦🏻‍♀️